希望今晚都可以見到女朋友

等佢再帶我去公園

我希望今晚見到你比連燈仔屌撚柒

日日都畀人恰

希望今晚搵到女朋友

我尋晚搵到

我想識你 女朋友

連夢中情人都搶